之前話台積電好快上90唔信

仲入唔入得

但同期其他升左最少一個double

幾日=2個半月

靠樓主坐2個半月含得撚